已經feel到開始潮濕

好撚煩，啲衫吹極都唔乾

濕晒...